後日係林老師頭七 希望羅校長當晚返學面對林老師

迫校長日日玩返校

面對回魂夜

呢單嘢,搵LEON嚟都搞唔撚掂

直接希望校長落去探佢啦